有冇人星期六日會兼職揸的士過下癮

有呀但唔熟路轉轉車都要個客帶

𨳒 你

依家的士牌難唔難考，上次得閒無野做dl左個模擬試題，錯左好多

利申 有正職本身有車，但想有人比錢你去遊車河

去邊到租車？想做良心司機

基本上背晒d地方題就冇問題

利申考左3次

其實都係搵返你果區附近d打理人/車行租
你得閒見d dc9交更咪行埋去問下幾錢租

$450／一日 + 氣費，有無錢落袋

有 啊爸以前揸的士 一日300-800都有
睇運 最緊要放水食飯唔好比警察抄牌
唔係就白做

新手大埔交更綠的，請問有無好車行或代理人介紹？